Q1: What is the capital city of Kenya?
Choice 1: Mombasa
Choice 2: Kisumu
Choice 3: Nairobi
Choice 4: Nakuru
Ans: 3

Q2: What is the output of print(2 ** 3) in Python?
Choice 1: 6
Choice 2: 8
Choice 3: 9
Choice 4: 5
Ans: 2

Q3: Which data type is immutable in Python?
Choice 1: List
Choice 2: Dictionary
Choice 3: Tuple
Choice 4: Set
Ans: 3

Q4: What does "HTML" stand for?
Choice 1: HighText Machine Language
Choice 2: Hyper Transfer Markup Language
Choice 3: HyperText Markup Language
Choice 4: Hyperlink and Text Markup Language
Ans: 3

Q5: What year did Kenya gain independence?
Choice 1: 1960
Choice 2: 1964
Choice 3: 1962
Choice 4: 1963
Ans: 4

Q6: What keyword is used to create a function in Python?
Choice 1: func
Choice 2: define
Choice 3: def
Choice 4: function
Ans: 3

Q7: Who wrote Things Fall Apart?
Choice 1: Ngũgĩ wa Thiong’o
Choice 2: Wole Soyinka
Choice 3: Chinua Achebe
Choice 4: Chimamanda Adichie
Ans: 3

Q8: What is the chemical symbol for gold?
Choice 1: Go
Choice 2: Au
Choice 3: Ag
Choice 4: Au
Ans: 4

Q9: In computer science, what does "OOP" stand for?
Choice 1: Only Object Processing
Choice 2: Object-Oriented Programming
Choice 3: Objective Operation Program
Choice 4: Organized Object Procedures
Ans: 2

Q10: Which planet is closest to the Sun?
Choice 1: Venus
Choice 2: Mars
Choice 3: Earth
Choice 4: Mercury
Ans: 4
